{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_050925",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/collectionList#######",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "고려 도자 청자상감유로연화수금유어운학문귀때발"
    },
    "text": "高麗 陶磁 青磁象嵌 流路 蓮華 竪琴 ユオウンハクムングィテバル (고려 도자 청자상감유로연화수금유어운학문귀때발)\\n\n中86-4という番号の陶器が、中田市五郎氏のコレクションに所蔵されています。現在はクンニプ・チュンアン・バンムルグァンの所長である方が管理しています。この陶器は乾板34812と同じです。韓国の高麗時代の陶磁器で、青磁を使って柔らかな路地や蓮華、竪琴、遊漁、雲、鶴、門、亀の装飾が施されています。被写体の周りは黒塗りで覆われており、有蹄の面の右下には黒い文字で\"86-4\"と記録されています。 この陶器の国籍は韓国であり、日本による植民地支配時代の作品です。材質はガラスと宝石で、メディアはフィルムという形で記録されています。大きさは横214cm、縦164cmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この陶器は何時代の作品ですか？",
            "answer": "この陶器は韓国の高麗時代の作品です。"
        },
        {
            "question": "この陶器の材質は何ですか？",
            "answer": "この陶器の材質はガラスと宝石です。"
        },
        {
            "question": "この陶器の大きさは何ですか？",
            "answer": "この陶器の大きさは横214cm、縦164cmです。"
        },
        {
            "question": "この陶器の被写体の周りはどうなっていますか？",
            "answer": "この陶器の被写体の周りは黒塗りで覆われています。"
        },
        {
            "question": "この陶器の国籍はどこですか？",
            "answer": "この陶器の国籍は韓国です。"
        },
        {
            "question": "この陶器はどのような装飾が施されていますか？",
            "answer": "この陶器は柔らかな路地や蓮華、竪琴、遊漁、雲、鶴、門、亀の装飾が施されています。"
        },
        {
            "question": "この陶器の管理者は誰ですか？",
            "answer": "この陶器の管理者はクンニプ・チュンアン・バンムルグァンの所長です。"
        },
        {
            "question": "この陶器の番号は何ですか？",
            "answer": "この陶器の番号は中86-4です。"
        },
        {
            "question": "この陶器はどのコレクションに所蔵されていますか？",
            "answer": "この陶器は中田市五郎氏のコレクションに所蔵されています。"
        },
        {
            "question": "この陶器はどのような形で記録されていますか？",
            "answer": "この陶器はフィルムという形で記録されています。"
        },
        {
            "question": "この陶器は日本の植民地支配時代の作品ですか？",
            "answer": "はい、この陶器は日本による植民地支配時代の作品です。"
        },
        {
            "question": "この陶器の右下に何と記録されていますか？",
            "answer": "この陶器の右下には'86-4'という文字で記録されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 372
    }
}